原來著住校服扑野真係一種情趣

同佢一齊左三年
扑野方面真係咩花式都玩過哂
呢排覺得自己開始無咩想搞佢既衝動

但就係尋晚 佢突然話想著住校服比我搞

我: 去邊度買校服呀?
佢: 著番我中學個套囉

佢係衣櫃拎左套校服出黎著左上身
我即刻好似撻著左咁撲低左佢

我:一齊三年而家先知你讀慈幼
佢: 嘻嘻 傻豬

就係咁
我地就渡過左激情既夜晚
詳細唔多講
但我覺得我地既關係已經修補左

男校

啲橋食咁多年都係咁 真係好悶好on 9

有啲似潮文

This is gay

唔係 真人真事

死基佬

笠水狗

幽默感同創意又唔係個個有嘅

如果唔知慈幼係乜真係撞撚咗車都唔知咩事

開始有番d創意， 死gay 佬

......

成班新會然

創意ok?

笑死我

直頭係

呢段野 已經睇過2599次
可唔可以比小小新意

又係呢篇
樓豬回晒塘

冇互射兩次

男男

戇鳩

有新意

悶

有新意班新會然 見一個扑一個

p.mexes讀慈幼 成日出trip 個背影好大隻

#課後 #留堂 #303室

Gay

又撚狗

7.5/10

睇到最尾見到慈幼先發現係gay故 高質

我 立 即 屌 你 老 公

見到標題同一半內文已經正評咗
直至去到慈幼先心知不妙

咁佢有無射到？

哈哈哈哈！慈幼男校黎嫁！即係你係死基佬啦😂😂😂

以為德信

>.<

樓主又想係紅館開show呀？你呢個主題有人開過啦wor

查清楚篇野邊個作先出黎柒啦

咁幾時先有堅野唔作野呀

😂👍🏻

皇迷多細蚊仔

見到樓豬個名都知咩事啦

岩岩我表弟回 篇野真人真事

駁吾刀

😂😂😂

GAY

樓豬is gay

mud.

有無咁多新會員

gay

𨳒你hehe

比正評肯定全部都係新會然
利申睇開德信版本

每次都期待互射2次

樓主考慮埋我

樓主可以考慮下我

豬蛇我想屌你好耐

又回帶

互射兩次
屙尿背影
慈幼

呢三篇睇到識背
幾時有第四篇

死基系